
                      En realidad, Frozen no me apasiono, hay demasiada cantidad de canciones para mi gusto, ya que, como es una pelicula infantil, que salga el muñeco de nieve a mitad de la pelicula me parece un fallo porque la maoria de gente va para ver el muñeco.
Es una pelicula muy original y un tanto divertida
        
            